手機將變Gameboy 今年暑假正式發售

想在手機上玩 Game Boy 遊戲，相信不少人應該會聯想起模擬器這種東西。不過若然大家本身有儲開 Game Boy 遊戲，而有想玩到帶內的儲存進度，其實亦未必一定需要用上 Game Boy 主機。因為今年暑假Hyperlink 就公開了一款 Smart Boy 配件，只需插上一部 Android 手機即可變身成一部 Game Boy，而更重要的是大家更可以插遊戲帶來玩。

這個「SmartBoy」主要對應Samsung手機，使用Android系統，用上USB 把「SmartBoy」及手機連接，並不需要用電。機面設計如同首代Gameboy一樣，十字掣、AB掣、Start和Select掣。背後提供卡帶位置，支援Gameboy及Gameboy Color的遊戲帶，任何國家版本的遊戲帶。機背按鈕供機身闊度調整，讓不同大小的機種安置，手機大小5.2至6英吋。

Smart Boy 上設有十字掣、A、B、Start 及 Select 掣，在上面插上一部 Android 機後即會變成一部 Game Boy。此外，Smart Boy 背後同時亦設有一個插卡槽，可以直接插入 Game Boy 或 Game Boy Color 遊戲帶來遊玩，而這項功能正正是其魅力之一。

SmartBoy」將會透過「Samsung Mobile Accessory Partnership Program」在美國和南韓市場出售，售價為50美元。

咁搞無左full screen, 真係純粹懷舊

gameboy game 支援full screen?

睇圖仲以為iphone

個制圓型

概念圖用iphone但同我講for an機
唉我出返去先

邊有帶

買

無啦啦變撚左得返半個mon

同樣想問

個rom 要dl 落部機度
d save 呀剩呀都唔會入落餅帶度
廢架

佢最初想做iphone，但係個app 過唔到apple 好似

自己插帶玩
點解部野唔整埋個mon
又要插電話黎做mon
玩野咩
咁有電話, 有whtsapp 時又唔覆得

果s control 手制仲好過佢
起碼唔使另外插rom 玩

,

Youtube. 有Review 片

屌你老味整埋個mon咁我用返gameboy玩啦on9

點解唔直接玩gameboy

多膠魚